Verder en verder terug kromde hij, zoals wij, onze crucifixen opheffen, geavanceerd.
Het maanlicht faalde plotseling, als een grote zwarte wolk zeilde over de hemel; en toen het gaslicht opsprong onder Quincey's match zagen we niets dan een zwakke damp.
Dit, zoals wij keek, volgde de deur, die met de terugslag van het barsten open, was teruggekeerd naar zijn oude positie.
Van Helsing, Art en ik zijn verhuisd naar voren naar mevrouw Harker, die tegen die tijd haar adem had ingehaald en met het had een schreeuw zo wild gegeven, zo oorverdovend, zo wanhopig dat het lijkt me nu dat het tot mijn sterfdag in mijn oren zal klinken.
Voor een een paar seconden lag ze in haar hulpeloze houding en wanorde.
Haar gezicht was vreselijk, met een bleekheid die werd geaccentueerd door het bloed dat uitsmeerde haar lippen en wangen en kin; uit haar keel druppelde een dunne stroom van bloed; haar ogen waren boos van angst.
Toen legde ze haar voor zich uit arme verpletterde handen, die op hun witheid het rode teken van de Count's vreselijke greep, en van achter hen kwam een ​​laag desolaat gegil waardoor de verschrikkelijke schreeuw slechts de snelle uitdrukking van een leek eindeloos verdriet.
Van Helsing deed een stap naar voren en trok de sprei zachtjes over haar lichaam, terwijl Art, na een ogenblik naar haar gezicht te hebben gekeken Wanhopig liep hij de kamer uit.
Van Helsing fluisterde tegen me: - "Jonathan is in een toestand van verdoving zoals we weten dat de Vampire kan produceren.
We kunnen niets doen met arme Madam Mina voor een paar momenten totdat ze herstelt zichzelf; Ik moet hem wekken!
